點解GEM賺人仔畀人屌，雞容做埋文匯之星都冇事？

咩維穩愛國show全部有佢份
做埋文匯之星同習近平握埋手
連登仔扮睇唔到
兩年一次出下post扮暗黄
就個個選擇性去撐
呢條八婆根本仲虛偽過人瑞
咁多年來一直請埋咁多打手不停洗白
搞鳩人瑞、謝安琪、GEM其他女歌手
先有今時今日個地位
根本係樂壇公害

平行時空？

姜濤回應香港人 : 「人民幣好香 , 多謝你班傻鳩連登仔支持我」

姜濤有 PR 狗集團護主 上廣州出 SHOW 就得
其他人就唔撚得

冇事？ 樓主啱啱出獄？

雞容PR又搞鳩其他歌手

做乜 ?
你搞你既雞蓉
我就親近我既姜濤 吹咩

係香港最危急既時候，跳出黎叫人止暴制亂，投票比親共派

咁多年一方面係大陸綜藝不停出現，一方面派打手係香港話自己暗黃
上春晚次數最多既香港偽人，所有維穩活動都有佢份

容祖兒：高鐵舒適寬敞 推薦市民嘗試

“祖国颂”庆祝新中国成立六十周年交响音乐晚会

和知名主播一起朗讀#課本里的新中國#，慶祝中華人民共和國成立70周年！

愛中國 唱《中國》 眾明星和你一起唱響「中國贊」

12月5日，北京市委书记、北京冬奥组委主席蔡奇（前中）与志愿者代表共同开通赛会志愿者全球招募网络系统。

姜濤賺人仔
同雞容撐警黑奶共狗兩個level喎

你果邊仲趕得切 幫我買返啲bitcoin先

做乜啫你

我又無阻止你搞雞容
你又做乜唔畀我讚我既姜濤 BB ?

呢個post關姜濤撚事咩

祖祖暗黃

連登仔又扮盲

推到英皇打手入來

仲要同甴大大握手

一直都有人屌喎
我上網咁多年
英皇果啲女星
只有呀sa呀嬌同容祖兒比人集中火力屌左廿年都有，未返大陸搵食已經有勢力不斷狂插，而家又屌人返大陸搵食，究竟想點？

我唔係英皇打手不過我係果個年代有聽佢地歌星啲歌啫

我淨係見到好多黃絲扮睇唔到
繼續聽雞容啲歌

認清事實，你有料，冇人會屌你。屌你個班，都會比人笑係妒忌。

聽都唔比咩

春卷都叫冇人屌

可能因為雞蓉十幾廿年係香港樂壇發展
有幾首經典成為咗一代人集體回憶
所以啲人扮睇唔到
識佢最紅個啲 覺得佢好似唱咗咁耐都得個幾首紅 近年都只得心之科學呢首 都唔知佢點解會紅咁耐

佢經典同紅得過譚詠麟？